琴晚周條女第一次扑野，佢話佢都係第一次

我心諗第一次扑野咁實係處女啦
我又處你又處 大家都係新手

點知屌屌下發現無血出 就覺得奇怪啦
點解破處會無血出嘅？ ？唔正常？

我事後問返佢 佢同我講話佢踩單車破處 我都唔知信唔信佢好
但佢又真係好緊 入左好耐先入到
究竟佢係咪真係第一次扑野 ？睇唔透

緊係啦 踩單車破處是常識吧
條女呃鳩你

利申 初戀

琴晚同

信則有，不信則無

屌處女無血出 咁仲係咪屌處女

屌屎忽都有血既咩？

第一次多數插唔到 好難插
利申青頭

認真答 好似唔係個個女仔破處都有血

我入到喎 可能睇得多A片

我屌你老母屌到出血呀

我教你條女咁講既
當日我開發佢個處後，良心發現驚佢第2時男朋友(即係你) 知道佢唔係處唔高興
用踏單車破左做藉口，估唔到你條傻鳩又信

咁撚神奇
有咩科學根據

唔係唔信呀嘛

咁唔通你就係傳說中嘅牙籖仔

好難信

屌過處女就知屌到出血果下好恐怖

話唔定你條撚短到膜都掂唔到

插屎忽邊有血

後生女下陰有彈性邊有咁易鬆
果然係青頭
利申當日經常塞3隻手指入去做前戲

點會 有成24

其實係唔一定有血
試多三四次先啦

屌你老母屌到出血呀

On9唔係一定有血
或者返到屋企先會出血

內出血

入得耐係你無經驗姐, 唔係判斷因素之一

再窄都好 個處唔係你

個個女仔都同我講踩單車破處

利申 終身童貞，永遠都係處男

恥笑樓豬執二灘

哈哈哈

佢都係上來求證條女係咪處啫 直接答佢 無謂俾太多幻想空間佢亂諗

我ex 係處，第一次佢冇血
第二次先有好多血，正常的

我條女一定係處 只係無左塊膜姐

真的？

我叫單車，處是我破的

點樣呀？

有可以係玩過假鳩啫

佢第二次衝紅燈丫嘛
樓豬唔好唔開心 我鳩噏for fun

試下插佢菊花，乜潤滑都唔好搽
大大力插應該可以見紅

插你菊花好無？

同你第一次咪處囉

會有血係因為處女膜撕裂

而處女膜唔係一塊密封既野係有好多窿
咁個d窿原本就大
而你又幼咪無血囉
另外原因就係可能佢只係未流到出黎

你地班男人真係好on9
人地女仔比比隻豬你仲質疑人

初戀呀

24mm

果唔知唔係密封咩 你估得你讀過書？

你呀

第一次唔一定有血，

但講踩單車破既9成9都係水你

你返去拍台問佢!

明知踩單車破左處.扑之前唔撚單聲!? 屌撚完冇膜先話踩單車破左?
而家好嬲. 要出去叫雞!!

利申 : 從來沒有女朋友....

咁就唔好質疑人啦

你又質疑我幼 你比我屌過？

真的，不過我覺得係咪處都唔重要啦

究竟單車破處論水撚左幾多on9仔埋單

我話呢個係其中一個可能性
發雞盲定有閱讀障礙

樓豬條女好撚慘

帽事既

可能？

全部恩客個名都自稱叫“單車”

係啊係啊你條女係百手閪
咁你滿意未

算啦樓豬你繼續活係自己世界
睇野繼續睇一面

傻閪

彼此彼此

你詳細講一講條女咩狀況
即係痛到喊個啲
幫你分析

我都知你入到
易入一定呃鳩你

佢第一次同你做

係唔係處女其實feel到，

當你作為男人既直覺話你知唔係處，

佢多數都唔係

你信自己好過啦

肯定係單車啦

Sor 認真撚一下
我第一次冇血
係咪佢太細定點
利申 絲

回帶

用筆篤穿都聽過呀

佢係咪處 如果無血出其實最主要睇佢反應 (因為處女唔一定有血
如果濕哂好多水 都仲係好緊 同埋佢好痛 就多數都係處黎
但佢同你講單車破處呢
佢多數都唔係架啦
呢D垃圾藉口D 女已經用到唔用
你條女仲敢咁樣同你講
唔係當你ON9仔係咩?

不過咁 處唔處有咩所謂 有屄你屌就唔好嘈啦

利申: 食過2個處

我ex比左我帽戴後昆左佢條耶撚仔係處。 從d mutal fd中得知 笑到我 去旅行中出左你幾鑊啦
樓豬條女

你永遠都破唔到啊傻仔 因為你的長度主宰了一切

wow

點解咁多年都係踩單車？有無其他架？

屌 諗起之前個朋友同我講
佢女朋友話佢以前可能踩單車時破左
所以無血出
依家諗返都笑死

可能條女係第一周目黎既

已被騙

我第一次都無血
不過係唔係第一次又點姐

戰利品
同朋友講野都大聲d
btw處女潮文召喚

真心唔明男人食豬仔都會想曬命咩心態
不過諗諗下如果我有個青頭仔比我玩，我都會同暗爽姊妹笑下佢

btw，耐無扑都會好緊，難d入

除非你真係會同佢結婚，今生唔會同另一個扑，如果唔係你無資格要求佢係處

都講過好多次 處女膜既用意唔係用黎分贏Or非處

問佢點解要呃你

單車整唔穿的
不過未必會流血是真的

乜hehe第一次屌屎眼會有血出架咩

如果佢唔係第一次 佢而加幾歲

踩單車都破處,咁你老母就係男人啦

唔一定有血出架喎

Yuki~~~

有冇血唔係重點 第一次佢話痛到大叫 入唔到

一睇正評就知你條女係真處啦

我之前練bmx 時候都整親過，的確破左少少處。
後尾我都同男朋友表明我無左架啦，頭二次做都無血出。反而有次做狗仔時候流左血

所以樓主仲有希望架

小心你後面

你太幼

有啲人天生無處女膜
所以無血好正常
當然唔排除做運動破咗啦
利申 試過

Youna

那有處，你老母

香港真係應該加強性教育

我記得睇新聞話過破處唔一定會有血出

記得中學bio miss講過話破處多數都係得一茶匙咁多既血

呢個真

比啲常識啦，有成三成女性都冇血嫁

唔係處又點？
唔好俾你嘅愛情建基於一個三唔識七嘅男人嘅行為上

認真好易做劇烈運動導致「處女膜」破裂

人地有染血紙巾做紀念
你乜7都無

絕望先生

在某些文化中，擇偶（特別是長期配偶，如妻子）時必須將未來孩子屬於自己的確信度列入考量。男人面對此問題演變出的策略之一是，擇偶時較重視貞節，偏好無性交經驗的女性。簡單的說，就是儘量避免與可能懷有別人孩子的女性結婚。但醫學發展至今日已有許多實例證明上述觀點較為狹隘。

處女膜的完整性通常被認為是女性婚前貞節的證明，甚至封建思想觀念認為這是道德問題，因為通常它會在女性首次性交時，因男性陰莖的刺入而破損出血，但性行為會落紅主要是因為男性過於急切地插入性器官，導致處女膜受傷而造成出血。也有經數次性行為仍保持完整處女膜，甚至有產後仍然完整的例子，而實際上初次性交未出血的現象比較普遍。也有部分因劇烈運動和意外，或女性大幅度的自慰活動，在首次性行為前已經破損的情況。隨著現代醫學的進步，處女膜也已經可以通過外科手術的方法進行修補（通常是費用很低的婦科小手術），這樣就更加說明不可輕易通過處女膜的完整與否來判斷女性是否曾有過性行為。

青頭仔唔該死開D

你入個時係明顯feel到好緊，好難入
就算濕到滴水都係好難入
同埋你睇佢表情知道佢係唔係痛

第二次再入同一個位置個時，明顯係冇左個種緊

屌過兩個處女 流血唔係即刻流血架 屌完之後先會流長黎架

係，其實當你既男性本能上講你知條女唔係處，而又無明顯處女特徵，佢極有可能唔係

扑左2定3次之後無啦啦有血
開頭仲以為整損左佢

同你既第一次

我同你情況一樣
原因佢無俾我 而我覺得唔重要
你愛佢就信佢架啦 質疑咁多無鳩謂

屌多幾次，大大力咁屌，屌到陰道撕裂咪有血囉

Same

第一次做都痛到縮埋一舊，所以會插得輕力d
而且個夾緊度高，好快就射左

其實係俾上一個你搞過

我第一次嗰陣都冇血
但你自己feel到緊同望到佢反應嘛
我男友feel到破咗同好好好緊
同埋見到我痛到喊都知我係處
自己唔識睇？

未屌過處女既識撚分處女血同M血咩？

24？ 咁撚短

細粒個紅豆

真心答 我第一次都無血出，反而第二三次都多血
可能第一次大家緊張未完全整爛個膜，一係你試多幾次睇下咩狀況先囉

尋晚Kelly鬧得你好岩

diu我個女仔frd都同我講佢踩單車嗰時唔小心破左處女膜 是咪同一人黎
利申真絲

你都on9
大把女仔天生幾歲大就反皮

唔係old news黎架咩

唔一定有血，除非無碌鳩真係好粗好粗暴入

On9 第一次未必有血架 與其話條女唔係處 不如話你碌鳩太細

樓主條女真係慘 男朋友無撚左個腦
Btw無Google 下就放上黎比人恥笑

你老母被狗屌個陣有無血

你老母生撚左舊屎仲慘

mm

引晒d非處絲打入黎
樓主好波

任屌

唔係吖，我上次同你條女做，佢有血出架

佢之後有冇喺格離攞斧頭斬你

周你老母咩周

緊無擋得切先開到post啦

戇鳩仔

條女比舊屎破處

重要咩

畀唔齊資料好難估喎
你條撚有幾粗有幾長呀

第一次冇，之後二、三次都應該會有血

總括而言 全部女人都係雞

真
好似割頸放血咁

女上男下，佢識郁，咪姐係有料到

是鳩但啦

你為屌處而溝女？

分左手之後你對得住一個比左第一次你既女仔？

利申，以佢真係處而真係單車破左為前題

結論，樓主根本ff，毒撚邊有女

用假9破 原則上佢仲係處

妖 條囡話左係
如果你都信佢唔過既話
咁點係埋一齊呀
話唔係你又有條刺
話係你又唔q信既話
問黎仲有咩意思？

事前唔講單車 事後先講 十成十非處

同你第一次

我有個朋友都係話佢自己踩單車破處

夠緊得啦

笑左 俾d新意好唔好呀

佢肯定係處！

唔識Google?
Btw 笑左

上網做research啦，真係唔係個個女仔都會出血

我有幾個女性朋友破處都係無血，但係佢話扑完之後幾日先會有啲血絲

無血 唔洗洗床單

小學雞就咪開post啦 廿幾歲都唔識

帽事既，我琴日先見到佢流完，我都驚佢唔係處

我就係架單車

死開啦柒頭

屌你老母唔係好撚串架咩?
尋晚好撚大聲架喎，做咩潛水呀?
出黎回應呀啦柒頭

柒頭 快啲回應啦
咁撚串柒柒做乜唔去回自己post

幾多年前既文章

我廢撚事理你班道德撚呀

我破處係無血嘅
巴打咪諗咁多啦，傷身呀

佢話佢都係第一次 同你扑

上水啦?屌人咁大聲，依家就廢事理?
原來俾你屌就老撚馮，唔俾你屌就係道德撚，好撚好嘢喎。
你咪唔好返去道歉囉，我見你一次屌一次。

食屎狗天野雪輝上水啦！！！！

可能係你唔夠粗長 破唔到
我一直都以為自己破左好耐
直到最近先知我原來冇破過

你睇下你嬲撚到 做乜鳩

道你老母咩 依家得罪你？

屌你老母返去幫你老豆收屍啦，尋晚俾狗屌死左呀

屌 真係傻仔黎

自己無知畀人屌話人道德撚

無錯
香港啲性教育真係好撚落後

都唔知真膠定假膠 一聽到男仔話條女無血肯定唔係處就覺得佢地好撚無知

用手指會唔會破到

邊夠你，睇住老豆曝屍荒野仲有心情上連登

屌你，你條野細姐

入唔到+1
佢話好痛，所以冇夾硬入

第唔第一次關咩事
你係咁在意，你自己都唔應該屌人啦

柒頭屌完人就潛水

收皮啦 煩撚事彩你地炸 以為自己邊撚個

你又係邊撚個問完人地嘢仲要咁惡屌人老母，好撚型呀

多謝 傻仔

柒左就出嚟同人講對唔住啦冇家教

關你撚事咩 依家要我同你講對唔住呀？